今次補選 最大贏家係本土派

基哥完全突顯無撚用泛民係小圈子
完美呈現反駁鎅票論